盲既都睇得出西班牙收左加泰錢和波

係

嘩屌,幾時連和波都係收錢?